純碎一問達哥由發現末期癌到走兩個月都無，係咪唔做化療反而會活得耐d？

一做反而加速死亡？

做唔做都係咁快
做只係博一博

我覺得一半半, 有唔少人死唔係因為cancer而係化療係一場賭

末期仲有得賭既咩？

覆發都知死梗ga啦 搵阿爺換個新既仲實際

打完針又係死

以為講緊打機果個達哥
心諗做咩無啦啦死左
唔係通常叫吳孟達做達叔架咩

佢唔係復發咩
通常復發得都係末期